利記Twitter 仲post緊文尼Goal.

顯示到Fact checked 的重要

又jer cc 台

仲唔del post

好撚柒

仲唔del

好似cctai細蚊仔比神棍呃完死都唔信係假咁

直播係假
有人學張家輝造假

唔肯del